係3個月前我收到一張由佢sd左張床照俾我

3個月前佢sd左張佢同另一個女仔既床照俾我
到左上星期先知道 原來佢係4月已經拍緊拖